屌那星原來當年城城係韓國紅撚到癲

睇完呢條片真係嘩一聲
D韓妹竟然識唱
紅撚到好似g~dragon係香港咁紅
有冇ching講下當年四大天王有幾紅

利申10後

D韓妹9成高過佢wor,食正信息不對等,以前D片幪睇唔出真正身高,如果家下出道一定紅唔起

你以為韓國人一路都係普遍咁高？

10後?

以前整容冇咁勁，城城個樣講得上係最top

bruno mars, lil uzi夠矮
個人有魅力 話知佢矮到粒豆咁都擋唔住

仲以為講緊張如城
原來係認真post

Old news is so excited

張國榮紅啲

1910年呀？

G dragon咪又係矮撚

都唔係既 佢個樣咁靚仔跳舞又勁 而夾出道一樣紅到

唔係11碎上連登？

成地精

印象中有兩個男歌星曾經喺韓國好紅

哥哥
黎明

唔知以為G芝啫謹好撚高

哥哥都好紅
因為每年新年都播英雄本色

城城個髮型喺韓國興到而家

周杰倫依家都好紅

城城係唱快歌跳舞唔咪嘴，有幾多韓國明星做到

終國的豬籠

試過公司出trip畀班韓國佬捉我去唱k，指定要我唱「當年情」，佢哋全部和唱

好撚痴線

又跳得幾好睇

黎明當時連金喜善都食到，靚仔真係大哂

最紅一定係哥哥

小朋友論壇有幾奇

嗰個年代韓國啲男明星蒙豬眼多

城城食到滕原紀香

英雄本色....紅到

成 一百歲仲識上連登好勁

紅到 running man 成日用當年情做bgm

宜家韓綜都耐唔時播
以前日韓係世仇
香港娛樂對佢地好重要

港星真心紅
王祖賢 朱茵 直情係當年韓仔夢中情人

黎明先係四大天王喺韓國最紅嗰個

G dragon同城城咪又係差唔多高
咪都係吸引大量fans

黎明真係好屈機到今日d歌都唔out, d mv又前衛

日本城變中國城

香港代表

首daddy cool紅撚到

支那字咪屌
張國榮仲cls
我之前大學個lecturer 勁冧佢。。
連手機background 都係佢

而家個班都係扮緊佢當年

屌你劉在錫

高唔等於型，矮唔代表柒
香港有好多生得高既男仔以為自己生得高就大撚曬，每日蓬頭垢面亦好有自信，結果就被啲女當傻仔
反觀矮仔自知自己矮，係身高上唔夠人打，就會努力保養自己，望落去都企企理理咁，反而比啲大舊衰食到更多女
利申矮仔

靚仔係打橫行嘅

就算係鬼妹，平均身高都冇170，更何況係個個年代既韓國人

重播到咩程度？有冇以前tvb 每個星期都播周星馳咁勁

成班韓星響到討論黎明

呢條仲勁，韓國節目講返當年四大天王

正想提張國榮
韓國好多依家後生一輩都仲識張國榮
因為佢地細個果陣佢地D父母聽開佢D歌
讀大學果陣有個韓仔為左溝女成日自彈自唱「一追再追」

請回答系列個編劇一定係哥哥fans

有冇睇過鐵幕誘惑mv城城再前衛啲

你啱 所以牙nick紅都有佢原因

佢後生個樣靚到好似漫畫d 美男子樣

以前我地香港既巨星真係紅到出國外
而家真係,唉

認真係跳得好好
一手揸咪都仲跳得唱得

真心癲 跳到咁唔咪嘴仲要有氣喘
佢最近個籌款演唱會又係唔咪嘴 咁既年紀好誇張

人哋以前好迷王家衛，宜家人哋學完香港再超前你仲有我哋俾人禁本土意識啲九十年代大明星要返大陸做小丑

呢個世界上點可能會有人唔冧佢

最尾嗰幅

支那翻譯做人哋講中國香港韓國人會唔會講得咁突兀啊

城城靚仔到咁先掩蓋到佢矮既事實
首先你要有佢咁靚仔同跳舞有咁勁先囉

好似韓國新年夜晚播
果個年代個個都係屋企，就睇

所以啲韓星咪梳番城城個頭囉

諗起新香蕉個句我地終於請到城城

點解佢地會播，明明都唔算喜劇，定係佢地百無禁忌

真 時代變晒
以前就樣既時代 現代就係身高=一切

黎明以前d歌有韓文版

樣係重點，樣衰點打扮都係7

當年香港娛樂產業真係如日中天

唔係啦 以前就係
而家女人一定係睇身高>>>>>>>>樣
好似霍哥同IAN呢種先係而家女女們既男神

仲有發哥
不過好似都係因為英雄本色

有冇人眼快快睇錯韓紅

唔咪嘴仲要跳住唱都咬字勁清楚
後生一輩邊個做到

原來而家十歲已經上連登

冇人講發哥？

冇錯，以前冇咁多科技幫手做假。

好似係當年套戲係韓國上映之後勁受歡迎

你老母 你真係智障

講紅張國榮都未到佢！

跳舞好睇過anson lo

城城=現代韓風原型

Cls 11歲連登仔

唔係韓國 係香港都係最紅果個

哥哥

周潤發 都好紅
睇韓劇 請回答1988 先知原來港星、香港電影當年咁紅

係韓國黎講 張國榮 四大天王 痰伯同曾至矮應該算最多人識

同埋發哥

鄭伊健古惑仔果期都好紅

running man個劉在石識唱哥哥首《奔向未來日子》
respect

真係當哥哥偶像
歌都唱埋

樓主10後 係得11-12歲？

英雄本色當年好勁嫁

城城隨時高過權志龍

黎明好多mv玩cg或者美式動畫style
全日愛/愈夜愈有機
到宜家睇返啲cg都唔流
可想而知當年嘅技術要幾貴先做到呢個效果

死開啦譚伯同志矮
到周星馳都未到佢地啦

個髮型廿幾年後又一個輪迴

知唔知邊個prince
160咪又紅遍全球
才華=all

你都on9 g-dragon 太陽好高？

講紅 黎明先最得韓國人鐘意

呢個除咗身高外
真係無嘢可彈
但我懷疑佢無米六
同埋題外話
佢應該又係一個唔太開心嘅人
都悲悲地劇

啲女寧願比城城屌都唔會比180嘅你屌啦
就咁計身高嘅話193應該就嚟全世界都識

傻鳩00 後黎 呢家有邊個有城城咁既條件
靚仔跳得勁 有既話香港樂壇就唔洗兜踎啦

唉 果個年代 香港是旦執件明星出到世界（至少亞洲）都唔輸比人
依家除左eason仲有邊個見得人

我城不知幾撚高

其實4大天王喺韓國都好紅
黎明有韓文歌
仲有張國榮，王菲都好紅

d死忠飛去韓國咋
韓妹識撚唱咩

當年因為套戲
長褸同太陽眼鏡賣到斷市

仲有
劉德華
發哥
星爺

Running man有黎香港尋找發哥既足跡

四大天王 張國榮
洪金寶 成蟲 王祖賢 張曼玉
以前係韓國都人人都識

Mark哥

最尾劉在錫笑左

仲身高

哥哥敢認第二紅冇人敢認第一啲韓妹嗌到把聲拆晒

早兩年睇炸雞特攻隊都無啦啦有當年情做bgm

睇請點答1988就知佢地有幾紅

佢跳舞真係好撚好睇

近代d張柏芝其實係韓國都算多人識

呢單擺明夾埋做新聞谷人氣

佢同周潤發都紅都癲

黎明學左多少韓文添
唔知黎明本身仲識唔識客家話
識客家話易學埋韓文

講前衛城城para para 櫻之花不會豬

好似全智賢當年訪問過佢

2:44 呢個轉身好正

你唔係以為批評完佢自己就叻過佢下哇

衝出黎柒

前年去韓國搭地鐵果陣
見到隔離個韓妹用電話search 緊張曼玉

個層主都鳩鳩吓

你知唔知gdragon 勝利 太陽幾高

傾緊外國人唱韓國歌發音唔標準既問題，主持一諗就諗起黎明，要有幾深入民心先做到

哥哥都係我偶像

當年啲明星真係靚仔
邊似泡菜而家啲個個一樣樣又成個女人咁

人地紅個陣你可能仲係粒精子咋
淨係跳得唱得你而家都難搵啦,
你想搵姜B定天堂鳥同佢比啊而家出道

當年真係紅到仆街

韓國有人識？

其實就算宜家整容技術發達
城城當年以宜家標準都真係top

果陣邊興韓星

GD好高？

紅到唱韓文

呢樣真 kpop都係近呢十幾年先紅起

係d踩港撚話香港市場細啫

然後講起中國就一定係播甜蜜蜜

前面嗰個成個的士陳咁

盧武鉉當年做緊總統訪問中國嗰陣話黎明響韓國無人不識

你班自卑港男 咪撚on9啦
先個十幾廿cm 其他物種 差距講緊 體積差幾倍
高人少少 唔抵得人紅 打哂J咁 好撚on9
次次講親城城都一堆

生到咁靚仔嘅樣 加埋唱跳功力
係街行路都應該型撚到俾人捉去做明星做KOL

呢條片個韓國主持第一句就話2020年BTS=90年代香港四大天王

韓文有句說話，字面意思係「去香港」，但實際意思係去屌閪
好似中文有句「共赴巫山」，佢地就「共赴香港」

可想而知我地當年係幾咁引人遐想

所以都好佩服韓國人
可以學習人地嘅優點再不斷進步
什至打入埋美國同北韓市場

我韓文老師（呀豬媽嚟）都好鍾意周星馳

唐季禮反晒面喎

墜落天使

全智賢見到哥哥濕晒

宜家連登主旋律
倫伯？收皮
四大天王？who？
鄭伊健點解做極都半紅不黑
周潤發淨係識做mark哥...（你返去睇下網中人先啦）

人地仲用緊港產片配樂

然後成日話香港地冇希望（撇除政治因素）

哥哥啲英文流利過我讀左咁多年英文

藤原紀香性冷感

有佢一半咁靚仔啲女都比我食哂

都真，但黎明cg果啲都已經係2千年
服裝黎講 我鍾意城城多啲

朱茵

個陣既韓妹變哂阿豬媽

係度扭屎忽花都咁撚型

韓仔早一兩年啲中分都係抄佢

乖乖隆地冬

哥哥去過英國留學架
啲英式英文J死人

呢個唔係高潮嘅意思咩
之前有個韓仔話我知
佢地完事後會問條女「有冇去香港」
意思啫係有冇高潮

你講緊咩

咁似北韓

原來係咁
我記錯左

後面班dancer依家變左男團個個有份唱

郭富城既弱

Google咗我諗你個意思都接近
不過呢句好似已經好old fashioned
多數講黎都係搞笑意味

娛樂

呢幾十年興
港 > 日 > 台 > 韓

巔峰時期一定係呢隻

好撚勁

仲要以前冇上網冇YouTube 都可以紅到d韓妹跟住唱真係好癲

上左年紀個啲真係識譚伯...
記得之前睇唔知咩綜藝
啲上左年紀既講自己以前鍾意咩明星
有個女人講Alan tam
都唔出奇既
佢後生個樣都唔係咁差

成個女人咁

因為香港自己都已經old fashioned

佢對腳發得好高

台就彈開少少啦

我要與你硬碰

呢張圖 我第一眼留意top
以為gd係啲dance,心諗邊度有gd呀
睇真啲gd係後面

屌 個樣真係屈哂機

牙top 外型
真係屌打GD

Fucking legend

呢張Top成個的士陳咁

lil uzi 粒鑽石真係有錢到唔知點洗

真係好撚靚仔

Clsssss

Clsssssssss
當年無美圖

日韓近年都高左好多
以前咪好似大陸d貧下中農咁上下
好彩香港富庶左一段時間
依家去廣東香港人都明顯高一截

不嬲,越矮越紅
G dragon
山田涼介
湯告魯斯

890年代香港歌影不嬲係韓國勁紅

仲要梁朝偉 華仔 謝霆鋒 木村

竟然點解咁紅

以前80年代 韓國人覺得香港係好高級 有得去香港係好光榮嘅事

真心好靚仔

哥哥死果日對韓國人係咪好大打擊

港星影響力輸出真係止於四大天王，之後eason頂多去到華人圈，大中華以外/日韓已經無影響力了

點解既

唔識佢，利申20後

最慘eason之後衝出香港達至華人圈影響力的明星都無

行得好前

黎明都拍過韓國電影做男主角

我無諗過香港娛樂事業原來曾經都輝煌過

點解會咁係d人見識多左定港星真係冇質素

見到而家香港娛樂圈咁既款真係好難想像以前原來咁輝煌
事實上講樣講氣質 哥哥 發哥 四大天王呢班真係百年難得一遇

其實韓星都多矮撚，身高有報大，最低消費係着鞋身高

80年代香港歌影視係屌打全東南亞
佢哋好崇拜香港呢個地方

係咪因為以前香港d人有錢肯dum本落娛樂圈

香港以前d 男明星個個都幾靚仔,同而家d 韓仔比真係好多多聲

因為窮人冇機會
你睇下梅姐，發哥，周星星，梁朝偉等人係咩出身？

2000年代開始做幕前嘅唔係二世祖就係屋企本身唔憂柴憂米
有實力嘅人冇得做
得返呢班人做

你話點會可以好似以前咁勁

你講經 你幫佢含撚嘅資格都冇
你呢種人永遠唔會欣賞人 現實一定係條垃圾

哥哥真係型到跌渣

因為以前韓國影視娛樂冇政府幫, 明星冇咩聲氣
而家係韓國政府用韓流打通全世界
人地肯燒錢, 香港十年如一日
此消彼漲, 所以而家冇人會留意香港娛樂圈

香港仲日日諗緊點縮皮
係成個香港都係咁

經濟差政府仲帶頭縮皮
我老婆大學econ都話係完完全全打爆左佢讀書嘅理論

那邊廂美帝掟錢出黎用T做單位...

呢幾年好興既韓仔look係咪抄哥哥?
上身oversize, 頭髮中分, 窄腳褲

物極必反
後人珠玉在前，好難挑難高度

97之後無香港

真係靚仔到痴撚晒線 啲咩零死角美男真係企開啲先

成首歌歌詞淨係得daddy cool咁濟

香港巔峰時期亞洲地位係媲美日本
人均gdp亞洲第二
90年代初日本泡沫破滅後基本上咩都係亞洲第一
咩亞洲最佳酒店，最高電話普及率，亞洲最高建築物，最多高級餐廳
港島啲樓數量同而家差唔多，中環啲玻璃大廈大多數都係個時起
除咗日本其他亞洲國家成個蕃薯咁
而個時香港仲要係英國殖民地同國際大都會
周圍都係鬼佬同英文，周圍都係高樓
個感覺應該就係而家非洲人去咗newyork city咁
我反而好好奇連登仔唔知呢啲野係扮定點點有可能唔清楚香港有幾威

應該可以紅過王+2

當年d港片 冇budget 冇effect都好睇過而家所有戲多多聲

郭富城其實係咪高過蝗+2

running man

洪金寶都紅 以前讀書識韓國人 佢哋無啦啦提起佢

其實黎明都識跳舞

佢老豆幫D有錢佬整西裝
上流社會人士
又去英國留學

黎明

郁一郁眼眉
下面D女女嗌到

贏哂是旦一團門面啦
有樣有實力又跳舞勁

事實都算係
亞洲人最紅依家BTS
都係一個比喻

唔好玩啦
如果要比較嘅話，一定係樣>>>身高

其實梅姐都好出名
有韓國電視台搵佢拍戲
但佢好似冇檔期冇拍
之後係1989定唔知1990年十大韓國最受歡迎女明星

城城呢啲真靚仔型男，連男人都心動，唔紅就假

唔好講男
就算係以前九龍女
都靚過，有氣質過宜家啲女星多多聲

加埋始終人地有本地市場
韓國唔係多人
但都成5000萬
而2019年最多入埸人次既電影有過千萬入場
有本地先可以諗外國

城醒正過宜家d韓狗多多聲

果期mv興玩特效
陳慧琳又有好正

香港80年代勁攞日本歌改詞
點睇都係日本娛樂爆起先

而家就算整容勁
佢都靚仔過好多韓星

碎？歲呀

日應該係第一
你自己睇下香港以前個流行文化係跟日本

時間序

姜B呢？

係，當日新聞係咁播

認識的哥哥，我獨都有黎做下bgm

Jacky Cheung

城城黎明後生咪就係而家韓星type
佢地後生實比連登仔屌唔夠man

韓國來講哥哥同填海華最紅，
廿年前去韓國嗰陣個當地導遊話90年代頭，有唔少泡菜仔學劉華揸電單車，食紅萬
其實香港都一樣，套烈火戰車害死唔少後生仔

都應該會

其實牛仔褸潮流係咪都係佢帶起

當時郭富城咪係而家嘅姜濤

真係好靚仔啲韓咁耐之前已經玩應援

郭富城全盛時期我覺得得金城武可以挑下機

韓仔到而家都係模仿緊黎明同城城

Sad節目組用咗支那國旗

天生明星相

而家姜濤邊有料同城城比較

老屎忽出沒注意

佢五官真係精緻到暈 靚仔過而家啲所謂靚仔多多聲

你up mud

會唔會太勁

原來咁早就興畀心

會唔會太靚仔

黎明走得咁前

宜家有冇人知其實杜拉格斯係跟住城城畫

其實八九十年代香港好多明星都喺韓國紅到癲
韓劇回答吧1988，講返80年代啲韓國日常都見到佢哋好鍾意睇港產片/聽廣東話/迷港星

因為個年代
唔全部都9成人都去 三色台 西出來⋯⋯
差今本冇得出鏡⋯

真係唔知

Mamamoo個華沙都迷張國榮

嗰陣時洪金寶、成龍賺到錢都去韓國蒲，梨泰院，龍山有高級會所，洪金寶都係喺韓國識咗佢老婆，生咗洪天明幾個。

真？

假嫁 咪撚理佢

嗰個陣時佢啲廣東歌同舞都有韓風

佢應該講緊嗰底好紅

10後 叫叔叔啦，C乜鬼hing

以前無得後天加工

好charming
跳唱有邊個比得上城城

佢最紅，然後先至係黎明。
英雄本色同倩女幽魂好紅。
佢個韓國朱古力廣告幫商家提高300倍營業額，後尾換咗第二個代言人，個商家即刻倒閉！
家有喜事有第二個結局，係為韓國拍，因為想睇張國榮開鎗！
張國榮個性格好又勤力，所以韓國人覺得佢好完美，好似神一樣！

其實我2005年左右第一次去韓國
除左好市中心之外，好多地方都好深水埗
後生仔成長嘅時侯見到韓國咁勁，唔知佢地其實十幾年錢都係爛熔熔

我睇到都想尖叫

第二個代言人就係填海華

以前香港引領成個亞洲潮流，依家姜x嗰堆柒下柒

我反而係呢廿年黎一路都仲覺得韓國好撚落後同農村
去旅行一定唔會去
點知前年去首爾出差先發覺原來咁靚同咁先進

佢套「玻璃之城」成為「假如愛有天意」嘅藍本。
佢同舒琪同金喜善三角戀，攪到有自殺傳聞，喺養和醫院有一段黎明同金喜善嘈架嘅錄音。
佢嗰段時間好多韓星合作，同李娜英拍電影，韓星嚟香港就做親善大使。
有一年MAMA都邀請佢做頒獎嘉賓。

英雄本色3夕陽之歌同埋胭脂扣

應該係天若有情，吳倩蓮都紅
填海華有被邀請做MAMA嘉賓

隻舞都好型

你老母就假

中學果時個個都梳城城個髮型

痴撚線佢真係舞台皇者一跳舞真係屌打世界

頭盔： 示意圖
呢幅應該雜誌佬自己搞嘅

咁郭富城真係靚仔同真係跳得好睇嘛

牛華同學友係咪爭D

連登太多小朋友

郭富城應該係台灣最紅

黎明勁多妹豬鍾意囉

係 記得當初係台灣紅左先返香港

好多香港唔紅 去左台灣紅左先返黎

係時候回顧下

所以銷量差到仆街

有撚用咩！
依家香港成督屎
其實娛樂圈已經反映香港現況
香港人淨係識以前以前

即係唔係話想踩本土歌神

但啲長輩成日話城城舞王
睇完樓主條片之後，唔好話防彈
分分鐘姜維都跳得勁過佢。。。

泡菜最紅一定譚詠麟

Lm聽日睇

依家我D韓國同學都識姜圖

青春痘？

我都分別聽過兩個而家三十幾嘅韓國女人，隨口都唱得出黎明嘅歌，仲要唱廣東話，聽到嗰時都覺得好神奇
知道佢嗰時係喺韓國多人識，但估唔到咁紅

個髮型係咪依家韓仔興緊個頭

上次城城為班dancer開嗰場慈善live好佩服佢！
跳得好好睇好用力
抵佢咁多年都咁紅！
btw..相反啲鬼佬仲係以為香港=jackie chen
好彩韓國人都唔係盲

最尾果幕仲致敬英雄本色

合拍片將香港掏空
仲要教識徒弟無師父

淨係知「愛在深秋」係用韓國歌王趙容弼首歌

嗰陣時好多韓國人嚟香港追星，學廣東話，最後嫁埋畀香港人添！

成蟲、李小龍都好紅㗎！

殘體字幕

台灣人話九十年代台灣歌星完全唔夠港星鬥
同埋千禧年代之前港產片好受台灣韓國東南亞歡迎
甚至歐美市場都係
而家大陸有錢有市場有製作
香港台灣個個明星都湧到大陸搵錢

諗起成虫上running man都講到少少韓文

東方荷里活唔係流架

韓石圭係韓國被封為韓國周潤發

原來咁型

top型10倍啦
有時d嘢係講台型同氣場

的士陳似top炸

話晒都亞洲四小龍之一

而家韓星D MV咪就係類似咁

係啦 你高撚過佢 威撚過佢啦
巴閉啦

喺日本都好hit

識一個日本嬸嬸識唱晒廣東話歌

笑死

睇Running Man都知劉在石勁鍾意香港野

過氣啦屌

估唔到仲以為得張國榮 周潤發 黎明 填海華好紅

韓國曾有港星熱

2018年MBC仲有節目訪問發哥

登韓國熱搜榜第1位！周潤發上韓國MBC大談生活點滴及捐財產原因：「財產不是你永遠擁有的！」

gd個張係咩相

屌你老母支那字幕

電影甜蜜蜜

依家開始泰國

嗌歌果班韓妹廣東話咁準既

以前香港係亞洲區歌影視輸出大國
不過風水輪流轉,強如日本都有沒落 輸比韓國既一日,遲D可能輪到泰國

覺得以前嘅香港係各方面發展得最完全嘅時候

其實係咪香港去到唔知邊年主動放棄對外輸出文化呢
依家感覺係根本由可能係2000年開始已經無比外國知道香港演藝圈發生咩事
咁外國唔識香港既演藝人都好正常 就我所知陳冠希余文樂果批二千頭喺香港極紅既人都已經喺外國無咩宣傳

我記得連宋慧喬都係佢忠實fans

咁以前嗰班真係屈機嘅

才華/樣/巨星氣場/歌喉
每個明星最少都有2個以上特質

依家啲星有其中一個大家都當佢神咁拜啦
班柒頭成日屌觀眾話樂壇已死
咁你真係推唔郁個前浪呀嘛大佬

唔講依個post啲八九十年代屈你機啦
就咁Eason千禧年代嗰咋 班柒頭都推唔郁啦
連叫做唱得下嘅joey都死上去大陸畀人撚
唔係樂壇已死係乜？

出哂水

G dragon好高？

bruno mars 5 呎 5 吋

癡撚線正到

係，牛仔褸加對k-swiss

東方之珠，東方荷里活，興衰都係歷史必然

係天若有情紅
但害死人多嘅係烈火戰車，天若有情嗰㗎係Suzuki ，烈火戰車入面嗰㗎係3仔，炒襯死襯嘅都係揸3仔

mic嘴？

Eason會係香港最後一個巨星

點解可以咁撚多頭髮

城城咁嘅樣，生喺咩時代都冇得唔紅

韓國以前堅窮囉

因為真係比唔上前輩囉

以前d港星真係好有外型好charm, 每一個都有自己特色，就算而家睇返都好潮，好睇過而家d韓星。

而家東亞國家中年人都識香港舊明星，出到國同人講香港人，佢地都會聯想到幾個佢地年代既港星，但過多幾十年，就冇人會再識

咪係囉，當年都係整矇吓啲相咁。人地當年係天生咁嘅樣呀，就算而家整容整得靚，都只係整出嚟囉

點會呀，如果唔係都唔會成日聽到啲人懷勉過去啦。香港以前好撚勁，可以輸出演藝架

diu你而家要上強國做小丑，李克勤戴住面具俾毛啟賢估係邊個

介唔介意講下你年齡？

但係人哋嘅才華你十世都比唔上喎

黎明都勁
但我愛城城多啲

on9當有趣，哥哥當年係韓國都紅到傻尻，仲要係gay又唔高，咪一樣紅，一樣捧

講緊郭富城 你又話張國榮乜乜乜

屌，郭富城好似兵長

但係我個腦自動播中文版

當年百事配色主題嘅唱這歌CD真係日日loop

90年代初先岩岩出世點知
生不逢時

話時話 有無巴打可以講下當年哥哥死果陣 d市民有咩表現

我記得果陣好似9點半tvb新聞果陣播
話佢跳樓死左果下呆撚左

係
徐小明 - 青春豆 (Boney M. - Rasputin)

Michael Jackson 好高？

其實除咗fans同傳媒
普通人既感覺不大
類似聽到吳孟達死咗咁
香港人不嬲冷漠

好好奇佢哋以前冇上網點樣追香港啲星
啲消息仲會追得咁貼
唔似得依家用電腦加字幕就有翻譯咗嘅片
係咪通常睇電視多？

嗰日係4月1日，大家覺係愚人節開玩笑。我3月31日回港時，全港都被沙士防疫攪到亂晒，及得聽到依個新聞，就更傷感，覺得係依個時代嘅終結！當時文華酒店一直好多人帶鮮花嚟悼念，持續好耐！梅艷芳同羅文都好似依年去世，黃霑就跟住嗰年！好多有才華同星味嘅鉅星殞落，加上董建華亂政，七一五十萬人大遊行抗23條，嗰一年對香港人嚟講係好有衝擊！

香港電影有賣埠，韓國發行商亦會留意香港娛樂圈動態同安排明星去韓國幫手宣傳佢哋發行嘅影片。

你掉轉左d 野，係因為有咁嘅樂壇，所以就算有咁嘅勁人都唔會諗係香港發展。

籮記2002，跟住2003愚人節哥哥，年尾梅姐，霑叔04年尾

文華嗰陣超多人，超多花，毛姐第二日喊到做唔到節目

個主持有少少似後生嘅林敏驄

當時一線既歌星明星有魅力之餘肯搏肯捱有實力固然係重點，不過都關當時大環境事
80-90年代香港已經係發展到全球數一數二，經濟、基建、文化、科技呢啲全部係同期亞洲，完全無城市可以比較，所謂四小龍都係香港拋離其他
所以當時既亞洲地方全部都對呢個咁發達既地方有種嚮往，覺得啲人又叻又西化好潮痾篤屎都香啲

以前港男溝韓妹真係食生菜咁食

G龍 太陽 都唔高啦

其實仲有陳慧琳
1999年，有同深田恭子一齊拍嘅《鬼之棲家》

當年真係四大天王都紅遍東南亞

香港樂壇以前好輝煌，百花齊放，好似盧冠廷依啲另類歌手都好多作品，八十年好多日本歌改編歌曲，因為旋律好聽，更易流傳，亦有樂隊組合，音樂比賽發掘好多新秀。

香港樂壇沒落有好多原因：
1/ 無線獨大，要歌星簽佢哋，唔畀去其他平台。韓國係歌星可自由參與其他平台活動，係製作單位同各個經理人公司deal ！
2/ 新秀係出好多人，但華星撈唔掂，無咁多錢捧人，攬哂啲新秀，好多無機會出唱片，埋沒新人。唱片公司做埋經理人公司，角色混亂，無練習生制度，只靠一夜成名比賽，好難走遠。
3/ 商台俞琤話只支持本地創作，杜絕外來歌曲改編，頒獎禮只頒本地創作，香港樂壇即刻一潭死水，無法吸收養份。我成日懷疑依條男人婆係共產黨派嚟！依家本地創作無乜人聽，去哂聽kpop 。
4/ 台灣音樂（90年代）興起，香港歌星出國語碟，但台灣歌星鮮有出廣東碟，此消彼長，國語歌漸漸取代成為華語歌曲嘅代名詞，廣東歌漸漸式微！
5/ kpop 同jpop 喺（00年代）興起，填補當時年輕人聽音樂嘅時間，互聯網自從98年後快速發展，日韓歌曲可以零距離傳播，日韓風創作又好似高級過被閹割咗嘅本地創作。
6/ 老一輩歌手沒落，青黃不接！而且佔據流行榜同頒獎禮過多時間，唱片公司忽視新舊交替，只想殺雞取卵，有短錢搵快搵！
7/ 人民幣力量，投資香港樂壇資金同人材去哂大陸，教識徒弟無師父，香港歌星為錢為人氣想打入大陸市場，寧願幫大陸歌手擡轎，受盡屈辱！

以前係其他人因為廣東歌學廣東話，就好似因為kpop 紅所以多人學韓語，香港歌手被華語就係普通話力壓下，訪問同唱歌都用普通話，仲被大陸人恥笑講唔標準（屌佢老母，大陸好多地方講普通話都唔標準啦）！

大家可以補充。

九七主權移交可以話係分水嶺，以前百花齊放，創作自由！後來台灣音樂就一樣百花齊放，吸納東南亞華語歌手！

果時香港係亞洲算係發展最好
所以可以有好多野都做到出去亞洲
競爭少d
依家已經好難做到咁international

霍哥 咁既款, 幾高都冇用啦大佬唔好咁癩啦

仲有好多人唔知呢個重點

柒少陣啦

不能說的秘密係韓國好紅

Eason 去mama 完全無人識
又要唱浮誇

果陣既香港係成個亞洲文化發展得最成熟既地區之一，加上係英國殖民地，國際都會，有利對外營銷輸出文化
其實台灣都係差唔多情況但冇香港咁好環境優勢

唔係話以前既港星唔好（雖然實力的確一般，好多偶像派而且主要sell氣質外表）
但佢地果陣咁紅唔多唔少都係因為其他地方娛樂產業未夠成熟，冇其他野追就只好追港星
好似韓國咁，果陣連K-pop都未有，仲係唱緊韓式演歌，依家最頂級最出名既演員仲未出道，又冇依家咁多錢，又未開始外銷

成個華人娛樂圈好應該反思一下接近15億人口點解只退不進，只懂抄襲（強國）
仲要輸俾全世界得5200萬既人識講識聽而又接觸到既語系文化圈

其實主要係四大天王活動時間早
你放四大天王在2000年打後先出道，可能都係同Eason差唔多level
雖然形象上四大天王係好過Eason好多

(有片)全盛時期香港演藝界可以有幾威?

台灣有自己主權，成個娛樂產業咪一樣只退不進
成班要奶支怪得邊個

佢地個種有錢真係想像唔到

睇返近10年樂壇有幾廢

中分頭帶領者+勁舞

台灣同大陸不嬲都有種藕斷絲連既關係
好多台灣人一早就係大陸搵食

當年韓國同大陸一樣，成個亞洲得香港同日本先叫做發達國家/城市，香港人去其他亞洲地方真係高人一級。

咁所以，假如我係有能力嘅人，我會走去韓國發展，打死都唔會係hk
而哩堆野都係無辦法改善到，其實都係講個錢字。不過點都唔會夠韓國打，人地基礎好，有埋整容技術，攝影化妝又專業，練習生制度地獄式訓練令d 明星衰極都有個限度。加上又開放外國人加入。佢地嘅成功唔係無原因。
當年興日本偶像，但之後點解韓國彈起，係因為韓國識得用youtube 去宣傳，免費比曬全世界人睇。日本好多偶像野其實都仲要買碟，以前youtube 搵到日本idol 嘅野係少之有少，就係因為咁所以比韓國追過左，宜家獨大埋。

搵食還搵食，唔代表要主動放棄本土市場去迎合大陸市場
好多韓星都會上大陸開下show，但唔會忘記自己身份係韓國人，應該以本地市場為主，即使會搵少好多錢，唔會咩事都會同你讚好中國
舊年幾單韓星被指辱華事件，冇一單有跪過
台灣人到底知唔知醜

坦白講就係人民幣比較香
一味只迎合大陸人口味
唔計N年前出左名既成龍，周潤發，周星馳，李小龍等等既巨星
中港台明星出左華人圈就什麼都不是

其實香港人大可以上大陸搵食
好多香港明星都係北上搵食，撈得正正常常既話，仲搵得多錢過頂級韓星
但出左華人圈唔會有人睇咁解
要做埋小丑又有創作限制
接受到就得

劉在錫有集唱哂成首

韓流熱潮會開始退，去左泰國上位，我咩都得
講緊未來10年內

佢個樣靚仔到而家50幾都仲係靚仔過9成其他香港明星

當年出過韓文歌 （做埋當地電視劇主題曲） 韓文專輯
拍過韓國電影 韓國廣告 上各大綜藝節目
大量fans機場接機 每次宣傳Fans塞滿幾條街

【黎明：迷倒韓國粉絲的香港巨星】— 鍾樂偉

久違了香港 90 年代香港四大天王之一黎明，雖然他已退居幕後多年，但偶爾出席公眾場合並接受訪問時，他一句又一句「金句」經常成為記者們爭相報道的熱議內容。最近他又再次成為城中話題，因為他正舉行入行 30 周年演唱會，今次搞搞新意思，首次在中環海濱戶外場地舉行「4D」表演。不過他忽然爆紅，是與他的危機處理手法有關。

其實，作為香港的天王巨星，90 年代開始爆發的「黎明現象」，絕對不單只是影響著香港與大中華圈一帶的粉絲。迄今為止，與一般的韓國人聊起關於他們所認識與深愛的香港明星，黎明依舊是他們家傳戶曉的名字。記得早前韓國女歌手 IU 來港舉行演唱會時，也表明希望有機會可以與偶像黎明見面，因為她也是看黎明的電影成長。可見，今天的黎天王，擁有著這年代不少香港藝人已失去的跨國界與跨時代魅力，成為韓國人的寵兒。

回想當年，韓國人最初認識黎明，是來自他演出的電影。1995 年黎明擔當男主角的兩部電影，包括《墮落天使》與《甜蜜蜜》，憑藉他俊俏的外表與演技，首次打入韓國本土市場。透過電影之門，黎明於 1995 年一張國語專輯《愛難求》，選擇在韓國發行，更首次登上韓國音樂綜藝節目的舞台，唱出《一生痴心》。人氣不斷積累的黎明，1996 年開始便大舉進軍韓國電視圈，以嘉賓身份出席不同的綜藝節目。

當年，黎明出席了 KBS 電視台的《Super Sunday》綜藝節目，並與當時紅極一時的韓國女演員金素妍，合演出一個愛情微劇集，劇集當中，除了以黎明演繹的歌曲《甜蜜蜜》為賣點，他更唱出《今天天氣很好》的韓語版，令觀眾看得如癡如醉。其後，黎明亦應邀出席了韓國資深喜劇演員李洪烈的飲食節目，與主持人一同下廚。

除了參與演出，作為歌手，黎明為了更以音樂打動韓國樂迷的支持，他於 1996 推出的《Perhaps》大碟中，改編了韓國殿堂級女歌手李素娜的《我很幸福》，成了《女友的男友》。他後來也藉此歌曲，參加了 KBS 綜藝節目《李素娜的求婚》，現場演繹出這首歌曲。另外，早年因壓力而自尋短見的一代韓國女明星崔真實，也曾於 1997 年訪問過黎明。那時，二人惺惺相惜，現在卻陰陽分隔，更令人感到神傷。

1997 年黎明以電影《半生緣》，參與了韓國釜山國際電影節，叫不少韓國粉絲瘋狂。後來，1998 年在新 EP 《我這樣愛你》中，特意找來韓國作曲家崔成旭作曲，並親自唱出了其韓語版本《愛上你以後》，成為了當年 SBS 電視台製作的韓劇《我心蕩漾》的插曲。後來，在 1998 至 1999 年間，黎明繼續在他發表的新歌，如《我這樣愛你》、《愛你不愛你》、《如果可以再見你》、《Sugar in the Marmalade》、《從今開始》與《You are my friend》，均另推出了韓語版本，可見他每張專輯中，也會特意照顧韓國歌迷。1999 年時，黎明更首次於韓國拍攝電視廣告，擔任洗髮乳廣告代言人。

2000 年代以後，黎明轉回到大銀幕。2001 年他參與了韓國電影《天士夢》的演出，擔當男主角，女主角則是當時才剛剛冒起的李娜英。後來，他憑劉偉強監製的電影《不死情謎》，參加了韓國富川國際電影的宣傳活動。在 2000 年代中期以後，黎明多套電影，包括《三更》、《無間道III終極無間》、《心中有鬼》、《梅蘭芳》與《十月圍城》，都依然在韓國擁有一定的觀眾支持，熱潮不滅。

最近，因為劇集《太陽的後裔》的熱潮而來港作宣傳的宋慧喬，也特意與黎明見面，可見黎明與不少今天當紅那一輩的韓流明星，也是份屬好友的關係。一些曾經與黎明合作過的韓國女明星，如金喜善，都有傳出過緋聞，孰真孰假，我們無從稽考。但黎明對韓國娛樂圈影響之大，單看當年的元斌、朴新陽與宋承憲，都有一些黎明的影子，便大概可知道韓國的「黎明熱」有多強烈了。

四大天王入面真正登陸韓國嘅其實得黎明
其實個時韓國都仲咁落後港星當佢東南亞市場唔係好重視
但黎明幾套文藝戲都係當地大賣仲邀請埋去唱韓文歌同韓國電影，韓文版我這樣愛你係韓國人都識唱，甜蜜蜜係人都睇過，真正有係當地開過演唱會，電影首映要出動幾百個警察防暴，因為條街塞左幾萬人
城城五官係好精緻但當年無乜電影作品又無乜歌係個到hit
等於黎明係台灣九十年代中無作品所以都唔紅
同埋啲中女師奶會當佢好精緻嘅細路哥咁始終黎明高大秀氣有安全感啲有啲似白領有錢仔有遐想老公feel

靚仔到成個漫畫人物行出黎咁

睇返真係同依加韓團Style一樣

黎明都有上

睇running man成日插曲用當年情就知
劉在石都識唱「翁jer脷~~」

仲有譚伯

啲韓綜好鍾意用

都係大量香港男性夢中情人

朱茵冇咁多人識
張曼玉 邱淑貞 王祖賢 係最多人識

林青霞東方不敗，好多韓國人識！

應該係張國榮係韓國最紅
其他都唔差 但最紅係哥哥
佢拍個朱古力廣告 話救左間公司

銷量暴增100倍

你係巴? 正常巴都唔會鍾意佢
但可惜就係真係好多女女冧佢無計現實真係而家高係玩晒

巴打時代變晒架啦
一個180既男 幾樣柒都好 企喺條街都大把女仔問佢拎電話
相反你170靚仔? 人地只會笑鳩你侏儒

宋慧喬跟黎明是多年friend

原來是10年好友! 你知道宋慧喬跟黎明如何認識嗎?

是的應該是黎明在韓國紅些。他在韓國是正式出韓文歌上節目打歌活動過。

其郭富城應該只作為嘉賓

個人認為四大天王整體外形最巔峰時期
同韓星比如何

係300倍

韓星年紀好細就出道, 過左當兵時間就會散, 改另一形像條路或者拍戲, 發展唔同香港

1995-1998年最正

韓國在2021年代唔紅港星啦。人地而家紅台星。

韓國仲會翻台劇。拍想見你。不能說的秘密

而家台灣劉以豪就是韓國紅撚到癲。最近同李昇基一齊拍韓國綜藝

韓國人最愛台灣男藝人TOP 10

原來咁勁

利申 15後

絲
唔認同
唔知你呢種諗法點得返嚟

哭撚左想坐時光機返以前嘅香港追星
話唔定會做第二個楊麗娟

韓星始祖

睇到連登咁多人撐城城擔心變下一個民間凸首一陣又變袋底泥

[MV] 홍진영(HONG JIN YOUNG) _ 월량대표아적심 (기다리는 마음)(The Moon Represents My Heart)

월량대표아적심 (月亮代表我的心) - 첨밀밀 OST 등려군 (鄧麗君)

鄧麗君係唔係都係好紅?